尋人👉🏻紫色薰衣草

諗左好耐 決定開呢個po
唔知你最近點呢
不如搵返我啦
我記得暗號架